香港人幾時會批鬥white privilege?

西貢 赤柱 愉景灣 班西洋白人
人工高 稅又低
做地盤出血又出汗，交稅好似仲多過佢地

有咩問題？
白人就係比較有能力既人，佢地能夠係香港靠到自己既實力上位
牛夠勤力出血又出汗啦，又唔見隻牛發達？人地白人就係咁優秀
就係咁有本事，唔撚服氣咪下世投胎做支那人來搶福利囉

呢件係阿拉伯差